文宣工作真係有用 大家幫幫手

其實連儂牆真係有用 啱啱經過大埔站 哇 幅牆長度呢 仲真係有班阿叔c9圍埋睇 平時佢哋資訊唔流通 可能淨係睇cctvb令到佢哋咁偏頗 希望大家見到有類似嘅活動 用一分鐘時間幫下手 一分鐘都可以寫到十張啦 唔好淨係行過 唔寫都影下相post上群組 ig

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！